文匯報︰陳雲六本書提供可行的逐步「實然港獨」計劃方法，被禁是必然

痴線，文匯先係最想港獨

其實佢真係國師

只係唔識點樣拎民心去跟佢果套行

弱智都港獨

國師係唔係要入集中營呀

港獨書單

6月9日前夕叫人唔好遊行。
武漢肺炎叫人唔好戴口罩。

青山走犯跪哂都俾人清算

暗共

佢發現冇人支持之後已經癲撚左
日日單單打打打
覺得香港人唔配民主自由快啲死好過

可能係中國師

國師被清算，熱狗點算呀

大家對人不對事，陳浩天呢d咁無恥無計劃大家就當佢先行者，理論家lol

兒登仔睇唔明國師就屌柒
你地繼續鳩戴口罩啦下

可行的？

泛民又好得民心咩？
佢哋講明要抺黑國師
讀者睇完咪信真囉

佢唔岩行上前台，佢係似馬克思，西奧多個d整哂理論同計劃等人去實行到

真心睇唔明陳雲，一時睿智一時唔正常

陳雲個channel最新幾條片痴得好緊要
話自己本土主張係中共默許

屌 官方認證可行㖭

陳雲又中

陳雲好勁呀

實然獨立
同港獨派齋talk唔做
之後逃亡係兩件事
暗你個共

佢本質係大中華膠

散文集民族論，鄭立，jobless chan呢d?講獨派同抄登仔以前仲讚仇阿達，話佢好有料，整到d論述

人地最多做唔多野
但敢闖敢試
都做到多少迴響

陳雲鼓吹內鬥
清黨清算
跟左佢有負影響

佢之前有篇apple專訪，話扮癲引人睇佢d文，罵佢仲好

無人叫你跟足佢個中華邦聯，獨立第一步起碼要中港區隔，實然主權先

睇佢Facebook唔知真係以為佢係個深藍

國師自己否認左港獨wo

呢個世界 有料嘅人好多

而有料同時
話到畀人聽嘅人好少

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

所以是個可行方案

先唔講國屍個人本身鳩唔鳩
但本土派孤芳自賞視民意係垃圾係問題所在
類熱狗式目空一切嘅姿態令佢地成唔到大器

連精神病人都知道要港獨時，得藍絲廢老仲擁抱中共

咁講啦，陳雲係自大但真係有料，講獨個班就自大，以為自己好叻但其實無料。

推，對家幫手幫我地做埋summary懶人包

侵都叫人唔戴嘅

其實陳雲嗰一套呢唔係唔得嘅

應該咁講呢個世界上冇一套理論寫喺本書度有100%行得通，有嘅話一早統治世界

係，但最少係比講獨個班有藍圖，比較可行

佢嗰套掉轉咗次序

又拉埋本土嚟講 咪搞

紅媒

青山弟子出沒注意

好撚憎連登仔笑鳩陳雲係笑鳩佢民族論.

你笑佢平時發癲做国師我覺得冇所謂
但係因人廢言笑佢套理論戇鳩我覺得好白痴因為佢哋最崇拜嘅梁天琦佢嗰套畀陳雲更加鳩噏

好撚憎人因人廢言

如果你睇返佢d書，本身佢plan 係 中港分隔/實然主權>大城邦，收附近地方比香港管>中華邦聯，重組中國，收返台灣>華夏邦聯(同日本，韓國個d廣義中華文化圈協助)，你係港獨可以唔行佢之後個d，但第一步絕對有參考價值

所以一早講咗：香港有得救，香港人冇得救

梗係割啦
熱派同城派唔同㗎

應承我 即使有一日要離開香港 都要繼續抗爭遊行abc反支

LM, OK好笑

佢個種係唔聽我講既全部都係仆街

唔聽佢意見=香港人正on9 仆街死

算啦 連登仔係因人廢言

不過陳雲如果做返正常學者形象會多好多人聽

咁睇共產黨歷史咪可以知點推翻政府

熱狗：文滙報=泛粉

2020必讀推介

其實禁左只會更吸引人去睇

有冇睇過人地啲書
絕對值得一睇，唔好因為見佢fb講啲嘢就以為人地真係on9

脈絡係1)D&G，雙非，高登登報>2)陳雲城邦論出生>3)城邦論支持者成形，同左翼罵戰，比人屌歧視>4)開始捱過左翼攻擊，本土派開始出現(本民前，本土力)，黃洋達，黃毓民離開人力之後借陳雲套本土理論吸新血>5)熱狗做起左，本民前，何志光個D開始出頭 ，部份左翼自稱自己先係本土派，「開放本土」5)退聯，本土派多左生存空間6)初一事件，新東事件，本土派隨梁天琦上新聞開始走入公眾眼光，左翼開始收皮 ，陳浩天呢D混水模魚開始搞民族黨 7)民族黨豪言之後只有獨統(之後靜雞雞改黨綱) 8) 由梁游開始，本土派係咁出醜自爆(陳浩天TIME訪問，失言柒事，學獨聯，關SIR，講獨派內戰，個爐愈黎愈細，基本上一係返泛民，一係去建制，小部份覺得本土派個名比人玩到臭哂唔認本土)

基本上有班講獨派好似陳浩天好無恥，skip哂1,2,3,4,5,6，直接將本土派啟蒙抹走人地，有d仲歸攻自己

正常學者仲有冇人會理佢?

完全同意

認真嘅，其實當年本土派、港獨派、咪城幫派乜嘢派都好只要坐低慢慢傾做大個餅，我估嗰陣時真係會好大勢力

人地哥廷根大學博士
緊係唔易明啦
絕非hkucu可比

熱狗嗰種自大獨派點比呀

城邦邊忽大中華膠
你有冇睇嫁

今次國師有支共官媒權威認證, 可以光宗耀祖了

港獨分子文匯報公然提供可行的逐步「實然港獨」計劃方法
文匯報反中亂港 煽動叛亂 罪無可恕
香港公安應立即拉人封艇 以国安法起訴 並判以極刑！

重點：可行

中華邦聯論係，因為城邦論最終都係想行去中華邦聯論。但冇人叫你一定要跟足國屍行中華邦聯論

搞下笑 我當然知陳雲有時正常啦

你地可唔可以唔好因人廢言，云根而家痴還痴，當年城邦論真心好撚革命性，好多人既本土政治啟蒙都係佢
我屋企仲有初版既中文解毒

有 不過慢好多 睇佢想要咩效果 佢依加揀左速成 就會多左好多唔用腦既hater

到頭黎講都係取捨問題

天有光

你唔認同佢咪覺得佢癲lo
Btw 陳雲風火輪

好明顯佢玩膠係扮痴線想共產黨唔好搞佢
如果佢正常常有大量支持者中共肯定第一個做鳩佢
傻嘅可以博士畢業寫到幾本書
你搵多個俾我睇

敵反

國師果套係暫時入唔到屋

有d本土派根本係睇個本野啟蒙但好無恥唔認。梁天琦比較黎講算真，唔會因為同佢地有牙齒印就唔認本書啟發佢

佢提出好多理論係好有啟發性
但啲藥方錯晒

起碼佢用西周分封制幫手建構理論我就真係諗唔到

階級鬥爭先有進步 民主cap水仲要差過以前

佢做唔到實行個個

連登話自己正常既反而好多學士都無

亂戴口罩真係中得好緊要

除咗熱狗之外 會認真睇陳雲嘅人出現了

其實文匯唔講我都唔知有書睇

佢一直認為人地提倡既港獨係偽港獨=無計劃既講獨

咪撚再吹奏陳雲痴根啦！
佢計劃係永續基本法
永遠任支那玩附件三 加入佢想要嘅法律
根本唔會去到獨立 因為支那唔會比你到基本法

咁易家睇禁書, 藏有禁書同傳閱禁書係咪犯法?

以死相博係口號，之前仲話會同中共死過

連登仔: 敵人反對我,,,,,,

可行

黨報：證實港獨切實可行

續基本法點港獨

好現質講句，如果佢d理論係梁天琦講，梁天琦寫，效果會好唔同

用太空卡、開了新VPN, Twitter/FB/Reddit帳號
這帳號是用來感謝美國的朋友、英國、澳洲、加拿大、日本、紐西蘭…願意接受香港人的地方
手足逃難到異鄉, 希望異國可以多接受他們

香港情況很可能轉差，但世界沒有誰欠了誰，對美國/英國人......來說:是沒有必要義務幫助香港的。所以更應該感恩，就算自己要留港，都希望外國人有多點好印象。

疫情時，我們送上口罩; 當地國慶日，香港人留言送上祝福 ; 當地出現例如BLM般的悲劇時，香港人留言感到難過。人與人的信心、是要時間建立的。

佢提出本土主義之後係應該慢慢引伸去民族主義
而唔係不倫不類嘅大中華主義溝本土

陳雲肯定係搞港獨，拉鳩佢就啱

我覺得係調返轉
大眾白痴係事實
成班港豬、政治冷感
投票紀錄唔睇，政綱唔睇，論述唔理解
明明想社會變好就應該主動留意、理解唔同黨派立場
點解個責任會去咗政治人物度
下下要人放到入口先食

而家無啦，成個版塊同香港一齊玩完。就算香港真係咁好彩最後獨立，都要用最少幾十年時間重建，可能最後都係衰過菲律賓，d制度，法律全部玩爛哂

之後嘅嘢之後算啦

知名五毛
不過港共識用文匯曲線加持進化咗

BBBBBBBBBBBBBB
P牌五毛 最近無咗個P
留意五毛新風向 分化香港同台灣追擊蔡英文

—————-五毛post懶人線————-

分化港台post
台狗,我屌你老母!

分化港台post
台灣人根本當你香港人係仇人 話你乞兒

分化post
BNO平權後走唔走

分化港台post
香港2350名學生被捕 學生團體籲台提供庇護 受邀出席記者會的台灣政府官員無一人到場

袋住先post
先雙普選後23條 制唔制?

失敗post 吹移民
一齊撤退啦

分化post
真係要諗方法處理啲南亞人

最後呼籲各位善用起底
一日出十鳩個post 起勢帶風向
狂出批鬥post 又拉行動post
順手就block咗呢d五毛
積極d好似我咁 先追再block
得閒就入post提醒下手足
1
0

見到咁多人敞開雙臂接受泛民，我都有少少心理不平衡啦

表面上日日鬧OMDB，白頭佬，黃碧雲，實則小罵大幫忙，錢同票依然係流向佢地黨友，依然當成個泛民係抗爭大台

老老豆豆，熱狗唔會期望佢做咩，本來佢係寄生陳雲理論黎做思想武裝，有動員力打手集團，而家基本上廢哂武功

條傻鳩講既野都可行？

我會怪陳雲提出永續基本法呢類垃圾主張囉
831之後仲對中共有幻想
distract晒本土派嘅方向
中港共榮831之後已經破撚晒產啦吓話

點名！

你叫人唔好舉美國旗啵五毛，當初聽你講就死得

陳雲先係做實事
好過班泛民多多聲

其他都係偽港獨, 國安局唔需要理會

書展就到幫國師谷銷量

其實嗰幾次根本就係明知唔夠打都照衝當交數，結果唔做show既比你地當戰犯

本身我都無睇過，多謝文匯比左個港獨簡介出黎

中共喉舌親自認證城邦論係可行嘅獨立方法
唔叫國師做白卡佬了

基本上係16之後變怨婦係因為佢提出嘅中港共榮論徹底破產
又唔敢面對獨派嘅崛起

9000人被捕 無數人失蹤 你點揀？

等我訂一套用黎做學術研究

有官媒認證，學術價值一定好高

佢地叫講獨

831又好，23條又好，黨安法亦好，呢啲全部都只係工具，中國係個人治國家，重點永遠係喺個政權既態度到

陳雲主張利用香港對中國既利益令中國唔會想玩爛香港，第一步就係撤銷2047大限，維持香港既獨特

敵人讚你代表你做錯事 定陳云本身就唔係中共敵人？

(劣改) 云乙己一出貼，所有正常人便都看著他笑

提出城邦論時仲喺胡溫執政
呢個主張可行
831係代表中國對香港嘅態度
套理論已經破產

淨係撇除偏見已經做唔到

成班兒登唔明陳雲social media 假怨婦假癲

聽過少少城邦電台，講野方式同facebook幾大分別

岩呀，所以要舉報佢

《國安法》下舉報有減刑

陳雲只係一隻未食藥非常錫身嘅投機份子，成日吹到自己好撚勁，又中共座上客，又作法保香港，又睇死中共唔敢過國安法，最後過咗就立即退出從來無入過嘅社運界，只有d on9 毒撚覺得自己iq爆硼先會信佢

陳雲叫人
續基本法
612唔好出嚟
唔好唱榮光⋯⋯

唔知要死幾多次

呢條友五毛黎

陳浩天比梁天琦更早講獨立 都有參選
唔同既只係梁天琦意外地有魚革光環

無可否認佢城邦論啓發咗好多人

所以美國咪爆成咁

文滙認證可行 笑撚死

講獨狗為求自保 當日豪言買軍火搞港獨既KK都做中共走狗😂disgusting

所以俗語話
上兒登 勿認真

咁應該信邊個呀

佢幾年前係醒既，係依家柒下柒下

佢啲書係極值得睇

終於有偽官方認證可行
仲有冇迷雲黨無悔改 覺得陳雲啲野係真係可行

香港人不嬲唔鍾意俾人屌
當自己大爺 / 鐘意比自己弱勢嘅人
陳雲日日屌香港人唔好嘅地方
香港人點會聽得入耳

其實陳雲錢又冇 官又冇
真係冇嘢好驚
自己Fb鐘意直接屌香港人on9咪直接屌

係香港人自己expect佢要行溫和煽情路線
犧牲小我 完成大我

即係你希望冇遊行示威，香港溫水煮蛙到2047?
同埋點解你唔點睇武漢肺炎時，佢叫人唔好戴口罩?

陳雲屌柒雙非，俾左膠去嶺南投訴攪鳩佢。攪到陳雲無得續約。

無人睇呀

明明係條友寫唔出論文咋嘛，咪9up啦

成日都話港獨無稽
呢家居然認證國師方法可行

多謝文匯報手足節錄要點
本身未睇本書都唔知點入手，有文匯一講即刻明晒

睇唔出點樣默許法 佢話港獨嘅罵名就佢一人承擔

人哋城邦論就係講本土意識
扭轉溫水煮蛙 大中華情意結
當民智開啟 中港就會區隔達到本土自治

另外一早已經有藥預防武漢肺炎
侵仔好早講嗰陣冇人信 啲人仲引用親藥廠嘅研究
呢家大學研究證明有效
全部封城政策 威脅
只係掩飾經濟衰退 同助長政府權力

咁你一般人攞唔攞到特朗普用嗰啲藥啊？攞唔到 又唔戴口罩 最後死咗 即係嘥氣囉

隻藥藥房都買到 仲好平

真
我身邊D FD 成日睇完半編文唔明就屌

最近國師叫人如常生活，D人就屌佢，唔走等被告國安法

睇唔明正常，有D文完全fans向，有D就講後左幾年。

例如早幾年叫人賣樓，而家移民走就岩岩好

而家先跟人賣樓真係唔知幾時先走到

事實2016得佢地打本土又無DQ

之前班講獨派早幾年先笑國屍叫人賣樓，有d就跟住仇阿達起哄

國師

講獨派連保護香港自治權都唔做
不停比位共產黨入

re-fucking chi na無成本又可以玩野
結果全黨比剿滅哂

香港人值得擁有 2020繼續情趣投票

獨立全面反台唔係唔得，但都要有實力先。人地滿清起兵個時都係名義上係明朝大臣，利用明朝制度慢慢吞地盤，做大左先獨立。同我到而家都唔明叫refucking of china有咩用，講完又唔認講d小學雞野咩鴨利洲口音

當初佢哋話要資源比獨派先支持佢哋，結果乜都拎唔到就比人大條道理DQ

人地而家35+呀
btw，而家最期待既支爆發生左，一屆立法會任期都未到，但又無人理

[quote]

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問沙田you(會員#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?
[/img]

I see. 即係可以參考啦

拉鳩佢啦，港獨分子

拎條撚咩，dq完之後就內鬥，成盤散沙，中間又有批牛鬼蛇神，梁天琦應該慶幸呢段時期佢坐緊監，唔係又變陳浩天，黃毓民呢d人

武肺會死人真係笑話，祖記個戴巴拿中撚左休養完仲勁撚左，早幾日一個過三個入波

除非係70歲以上既老人就真係要小心啦

咁你點解釋之前喺武漢咁多人屋企成屋屍體？而且起其他省市都有咁嘅情況 你有冇考慮過病毒佢哋會有變化 依家流行緊嗰隻同一月喺武漢爆發嗰隻唔一樣

咁你點解釋日本台灣香港死亡率咁低呢
日本一早有啦喎
連登D巴打係鑽石公主號，中撚左出左院返香港，你有冇追果個PO呢

香港同台灣晨早戴晒口罩 你見到歐美佢哋都冇戴口罩 而事實上可以見到佢哋死人嘅比率高過我哋

日本呢
日本一開始比香港同中國人掃Q哂D口罩，而且一大堆老人

唔係咁快唔記得咗點搶人地D口罩掛

比我唔敢出聲，掃鳩哂人地口睪再笑人防疲意識不足，得罪講句同支那人無咩分別

永瀆基本法就是貨真價實的

不過嚇到刪左post
自己見國安法話唔論政就可以
之後人地解散個政治組織就屌人依樣果樣
咁撚肉酸收皮啦

好彩隻病毒無料到，唔係害撚到日本滅國

信文匯，拎白卡

閱讀門檻係幾多

如果要為左拎民心
而去違反佢認為係對既事
如此為利而拋棄原則
咁既人我先唔想佢執政

其實唔會溫水煮蛙....
支那真係通過送中既話其實已經係同歐美開戰
佢一通過老美就已經有藉口制裁 唔需要死咁多手足

番南亞啦仆街

咁事實係2016唔聽
到2020咪成班手足仆街死囉
自己揀既 最緊要唔好後悔就可以

即係你覺得香港人咩都唔洗做，睇下陳雲D書，然後就可以推翻送中條例?中國就唔會赤化香港?

就算外國有預防武漢肺炎又如何?香港人有冇呢D藥?冇既話點解叫人唔戴口罩?

鬥撚走內鬼
有咩負面影響?

根本國安法就係要你地自己驚同收嗲
你生活如常既話國安法根本同廢無分別
因為中共真係要用國安法黎判刑既話受番既政治後果係好撚大

痴? 只能話你忽然政治撚同睇D唔睇D
陳雲2010既光復上水 同反雙非社運 係想改善番本土基層既生活 而呢樣野好快得到政府回應 限左奶粉走私同埋雙非兒童問題
到2016既參選 熱普城提出永續基本法 而基本法係可以修改 之後林鄭好快就有回應話除左第一條之外都可以修改 你覺得真係唔係中共默許?
痴線既其實係你咋

Folie à deux

wtf? 人地屌緊既係靠害本土運動既人

Folie à deux 二聯性精神病

當有關的兩個或以上的個人生活在一起，並可能對社會隔離或自我關閉，與其他人交往互動很少，這種綜合症的診斷是最為常見。

二聯性精神病的子分類已經被提出來，描述妄想信念如何會多人共有。

妄念的義務教育（法文： Folie imposée）- 形容主導妄念的人，在最初精神病發作時形成妄想的信念，並將它強加在另一人或數人身上。假設接收的人如果離開他，可能不會被迷惑。如果雙方被分別送進醫院，被誘發的人在不用藥物治療的情況下，通常都可以消除妄念。

同一時間的妄念（法文： Folie simultanée）- 形容兩名患有精神病的人，彼此的妄想內容互相影嚮，以致他們的妄念同時變為非常相似。在另一種情況： 兩個患有妄想症的病人「病態傾向」地互相引發對方的症狀。

寫得出城邦論你話人寫唔出論文
你要痴線都有個譜呀

陳雲日日屌獨派

咁即係共諜

好難既，泛民係一個體系，由中學開始就係泛民老師教到大學畢業，分分鐘父母都係黃絲。

國師走去同佢哋講錯左30年，唔比人屌老母算好彩

慢慢啦傻狗

無知可怕
但都唔夠以無知為榮既人可怕

幾年前賣樓仲唔on9? 未爆武肺前樓價仲升緊喎 幾年前賣分分鐘少咗幾百萬

2016年賣樓就ON啦

依家樓市最高

個期佢好勁架，一個人頂哂d左膠攻擊發展佢理論

陳雲好早就出左名
拎返香港文學奬，又係政府做過顧問，之後教左大學好耐

學識嚟講呢家香港政界係top果批，撈過政府仲攪本土運動真係得佢一個。

二聯性精神病 Folie à deux

立法會都低票輸撚咗啦
收皮啦廢人

其實以陳雲既料
佢錢又無 官又無 就係正正因為佢講緊正確既說話 會傷害到班仆街極權同資本家既利益 所以先會一貧如洗
係香港從政要發達有幾難 你睇下民主黨下下見香港人想聽乜就講乜 有邊隻唔係肚滿腸肥

多謝文匯總括哂啲書既大綱

而家賣到再講啦
周圍都劈緊價。
2016果陣己經高度不可思義

永續基本法當初咪又係同大狀黨班友一齊諗出嚟

陳雲idea有時係有參考價值, 但佢本人人格太劣, 佢D中二毒撚弟子更劣 (e.g. 人渣中出羊子, 叫人幫佢偷運氣槍上大陸搞到人地坐監), 所以執行唔到怪唔得人. 當初梁天琦用城邦論思想參政, 傻根同佢班契弟靜靜地喺後面輔助咪算, 係要覺得自己天命所歸

十年前傻根已經成日口出狂言, 不嬲畀人感覺好差, 2016選唔到之後係變本加厲, 然後搞小圍子周圍批鬥 (淨係呀葉政淳畀老屍趕出門都夠搞笑, 明明忠心弟子), 好撚多本身支持熱普城嘅人都睇佢地唔順眼. 點知2019又用衛星page翻生, 又一堆新晉毒撚落搭.

盲撚

你去房屋台講兩句偉論？

唔緊要，香港人要投民主黨講獨派唔通唔比咩

其實呢
陳X同熱X班人係真係反共
咁點解又咁飄忽呢？咁點解中共又真係封殺呢？
香港係一個國際舞台咩政棍都有，唔只係分黃藍
香港仆街最大得益係咩國家？咪就係新加坡囉
嚟緊應該有班政棍會返去新加坡
佢地真係反共㗎，係咪稱得上叫盟友自行判斷啦

文匯報︰陳雲六本書提供可行的逐步「實然港獨」計劃方法，被禁是必然

呢條痴線佬十足邪教教主咁

又一隻忽然政治傻鳩出沒

同班AA講呀
btw，我已經唔駛煩樓呢個問題

你係咪冇睇新聞其實? 香港大把人買緊樓

再講啦, 2020賣唔出, 2019呢? 傻根早幾年叫人賣, 信佢嗰D(好似有個叫水晶姥姥)蝕咗幾多球? 成4, 5年前叫人賣點睇都係on9啦

地底泥又真係唔需要理樓價既

佢講完又幾吸引

青山派社會地底泥不嬲都係活係自閉世界

比人笑痴線佬
但今日得文匯報認証

算把啦 我都唔期望你呢啲南亞人識字睇國師啲書

戴口罩有用？港豬

人地字都未必識多隻 冇睇過國師啲書 好正常

未必既，侵侵咪又係成日得罪主流
不過陳雲係學者，得罪左主流必定無運行

2010年之前有幾多人識根叔呀
佢嗰陣都有論政㗎

小心俾d雲粉話你係忽然政治嘅傻鳩呀

你咁樣FF係咪會好過D
有冇聽過西方國家既市民要當層樓係命根

呢D說法係人都講到啦。如果中國點做，美國就會點做。
實際上歷史冇如果。事實就係反送中都要打左接近半年，侵侵先正式簽署香港民主人權法案去。如果冇香港人反送中，侵侵會唔會簽?邊個知?憑咩肯定美國既行動?

你老母都有時去做雞

佢個格太衰
心胸太狹窄
但佢係有料嘅

可行？ 咩理據叫可行
文匯報係咪試過實行 涉嫌觸犯國安法呀

身無長物社會地底泥

但係販賣恐懼以生存空間為名拎埋民心嘅往往最受歡迎

連登黃絲質素就係好似你呢D咁
咪撚學人反極權啦 你地根本就係好撚樂意做極權幫兇

咁又點，政府包
你政府包唔包你呀
無就上房屋台學多兩招啦，如果你有樓既話

賣口罩果班全部發到豬頭炳啦
名利雙收呀 正

真，D口罩炒到貴左幾倍。
上年買左一盒準備流感高峰期，而家貴左4倍

再補充下
只係今次極權既目標係你 你咪出黎話反囉
如果目標係你對家 正如黃絲好鐘意屌政府以限眾令打擊黃絲集會 但轉個頭你地一樣支持警察拘捕違反限眾令既藍絲
好似你地呢D咁既人根本無資格學人講反極權 爭取自由

有冇人可以解釋下，陳雲個句「被逼打人」係咩意思?佢係咪撐警?

你講緊割師定熱狗

其實講得出死嘅只係老人呢句都夠證明你班青城契弟係中二毒撚 死亡率幾%唔算高就覺得冇料到證明你地數學/科學觀念都好差

當下呢個傳染率係全世界都lock down去control得嚟嘅效果, 同埋隻毒醫得返係要睇國家醫療系統. 淨係講香港, 未有肺炎果時醫療都就爆啦, 如果香港好似東京咁有6千單, 武肺果D唔洗死, 本身有其他病要去醫院果D都要死.

另外就係可能你係天煞孤星全家死淨種所以冇所謂, 但世界上好多人屋企都仲有呀爺呀嫲呀公呀婆嘅. 冇乜同理心嘅人真係中二病毒撚嚟

好自大

講緊你呢隻連登黃絲 OK?

無錯 一於大家一齊推港獨

點睇都係香港人自大
人地一早2016已經講左要趕係中美關係惡化之前解決香港前途問題
唔聽咪咁 應得的 難為了當年仲未有投票權而又被差佬殺害強姦既青年 係你地情趣投票既後果

鄭松泰講出嚟仲白癡過大眾

佢一向鍾意作陰毛論嚟屈黃絲同泛民㗎啦，偏偏文都差唔撚多

城邦論就係假想傻根係全世界領袖, 所以全世界都會照佢想法運作

我夠講緊你班熱狗同割師ok

我緊係知，主要想睇下班青城派點解釋。
唔知會唔會話國師撐警冇錯。

以前本土論壇有台長傍住
簡直好聽
可惜

佢搬走咗個龍門啦

明明講緊傻根眼光差, 搞到人蝕幾球. 佢就講到樓唔係命根

幾球又未至於係命根, 不過傻根自己連80萬都要眾籌啫

好坦白
到現時嚟講
就香港利益
香港贏多定輸多

唔係喎 有啲黃絲仲痴求一蟈兩制

問題係點樣做到中港分隔，實然主權？

唔知點答你好，有科學統計數據唔信

70歲以上死亡率5.5%
80歲以上死亡率11%
30-40-50歲死亡率不足1%

你可以睇埋東京唔同區既感染數，永遠係有錢人區多過窮撚區好幾倍。
lockdown?有錢人唔係咁諗喎

其實你哋班恐懼撚有冇認真研究個官方公佈既文件

從政治鬥爭應該係同藍絲政府一齊攬住死
唔好封關
佢唔係醫生當然唔係從你個角度考慮
我都幾肯定陳雲係有戴口罩扮唔戴

九千人被告
仲有唔知幾多人無故失蹤
唔知點死咗
呢個代價太大
不過無如果

做人無公關未食屎囉
但係用公關嚟judge政治理念的確係低能

是撚但啦，班黃絲講獨話值咪值囉。
邊到D小眾出聲姐

咁我都識兩個青城弟子戴埋豬嘴防武肺

總有班人覺得自己世外高人鍾意扮高深
顯得同其他人唔同就高人一等，諗到全部人都係仆街都係害佢哋，個個都係壞人，然後一齊圍爐取暖，痴痴呆呆坐埋一枱，青山最多呢啲人

無搬，係唔中，早左賣，賺得唔夠多。
咁又點

你講到2016跟陳云嗰套
2019就唔會有反修例事件
什至2020國安法

香港人連實權都無(行政,立法,司法)
仲講咩港人優先,光復本土？

2016年輸鳩左就開始屌鳩香港人
有冇反省過自己唔識玩選舉/公關？

空有理論 但唔識入屋
結果咪一場空

今時今日國安法可以override基本法
即使當年有永續基本法
去到今日又有咩用？

夜了，D打手又浦頭，閃先

而家我覺得係大輸家，他日獨立到唔知要沉幾耐，走唔到個D大家會比人同化。D人話走左都會抗爭，但問心呀，你去到到時又要融入人，又要做新圈子，香港對你黎講係半個地球外o既事，七年，八年甚至更耐都未獨立到，你仲會唔會Keep到當初團火同重建香港個心?

啱 班迷陳雲黨成日屌人講嘢無support
佢哋個kol就最鍾意鳩作陰謀論

約翰遜入完ICU出黎即刻跑步
重點係 各個外國政要/皇室都好多人中左 班傻鳩連登仔真係仲未覺奇怪呢下先好野
佢地係由心入面覺得人地既公共衛生水準低到咁

你連字都唔識睇學咩人睇數據？ lock down又係假？青城弟子係咪窮到連網都冇得上？又答d唔答d，你自己都話愈老愈易死，唔通你真係死淨種

陳雲9up兩句 自然點石成金

死咗就死咗
我想像唔到佢哋嘅家人點反應
假設不幸被告被害嘅係佢哋嘅家人
佢哋嘅家人會想温水煮蛙定家人被害

可以屌我港豬
可能我老咗

補source

你觀察得好啱

咁咪柒

即係眼光差 樓價都預測唔到學咩人搞真港獨

拉你老母咩。兒登仔，死全家啦你

無嫁啦，而家咁多國比居留權，唔會再聚到精英返嚟。
我雖然唔係精英，但係走左而家都唔想返，我係呢邊已經建立到生活，香港獨立左都係咁話

天琦BB都睇城邦論啦，係後尾選舉玩到反晒面

當年全部本土派團結幫梁天琦助選

人地呢家益你呀傻仔
仲要人地入屋 姐係送錢比你果下仲要求撚住你收左佢啦乖仔 咁撚樣?
所以我咪話香港人自大

唔9UP 永續基本法一早釘左

本土派班人同大中華膠嘈交都係用陳雲根套講法

仲係唔理智走去講信/唔信
政治從來唔講信

而係你偷偷抄完當自己咪得

咁搞偽港獨囉，或者行入中聯辦deal個假政改出嚟都okay嫁

老人家/長期病患者死==>本來就死 唔計
其他人死==>個別例子 唔計
無病徵患者 唔計

不敗之地

一開始只係表面嚟，一早爭緊本土派大佬嚟做

熱狗

賤畜。你班連登黃屍落地獄啦

侵侵得罪主流 但美國人係選擇政治代理上醒過香港人十萬倍
再者 侵侵本身有豐厚身家可以幫自己做公關 同埋其實就算咁佢都係輸總票數

驚撚到唔敢應我走去同第條白痴仔圍爐
笑撚到我

點證明係送錢

遲下經濟大衰退你咪知道

咁都證明唔到佢套方法係一定無錯

老實講，我都唔知你地驚乜鳩。
你哋果種恐慌我係理解唔到，我唔係好明你哋講乜，我要承認

因為我呢邊D人好多都覺得一年咁Q多意外會死人，武肺而家只係等如交通意外或者肺結核既年度死亡人數

自大你老母。無國師，香港都入唔到美中貿易戰議程啦垃圾

慳左好多口罩錢，仆街炒到咁撚貴，死全家

所謂既反極權連登黃絲
其實就係一班想父母愛錫自己既細路仔
父母打自己 咪出黎大叫要保護孩子
到打另一個年幼既兄弟 佢地係好撚支持
所以本質並唔係反對痴線父母 佢地只係想痴線父母搞對家/其他人

肺結核係發展中國家先多人染病/死
武肺係全球性 同埋傳染性更強

肯定關佢事啦

我查過日本條數，早幾日仲係差唔多

依家lock down情況下
傳染速度先會下降

唔lock down嘅話
好難同肺結核比較

唔好睇小舉美國旗重要性
舉美國旗好撚connect到美國人民既價值觀
果陣先有件退役美軍retweet示威者舉美國旗 caption打望住佢地讓我想起我地200年前既祖先
呢種民間外交既影響力係好撚大 尤其係美國呢種重視民意既社會

而且亦給予美國政府介入既藉口
美國: 呢家係香港人請求我幫忙 好啦咁我就順你地所願幫手
而唔係自己格硬黎
道義上保全左美國既名聲

所以我唔係好明，而家都摸清武漢肺炎個底，中左康復仲神勇左既有，無病徵既一堆，台灣驗完返日本陽性既又有，仲有咩好驚呢

上年兩次美領遊行都唔係熱/城做搞手喎 舉旗都唔得100%係佢哋啲人

再講2014之前嘅7.1遊行都有人舉過美國旗 只係規模無咁大

諗起毛婆搶人地支美國旗

即係多左一隻殺傷力&傳染力強嘅流感
未有疫苗之下 風險都唔低

你咪又係上緊你口中嘅兒登

佢講野不嬲都好藍絲

我唔係好認同佢傳播率高過一般流感，上年日本流感一星期就傳染左六萬人。
今年就算連登仔+中國人搶Q哂D口罩合計都未有兩萬人

症狀係嚴重過流感DD，輕症者發燒比流感多一兩日。

佢自稱中國人喎

陳浩天點無恥？

中國既國師

姐係信民族論既人更加弱智？🙄

偽學者咋嘛

啲書邊度仲可以買到？

佢地會選擇性失明的

佢提倡理性看待共產黨
共產黨係癲 但你識玩佢係會俾你生存
你估有得直接香港獨立 有邊個唔想？
但現實還現實
佢只可以理性考慮埋共產黨利益
等共產黨放行再慢慢做
如果走去硬碰 陳雲今日應該唔係到了
當日佢出到黎選 代表咗共產黨其實係暗地裡默許佢做法
不過最後香港人冇簡佢個套溫和折衷方法
最後一邊俾黃個邊話共碟
另一邊俾藍嘅話港獨

我都唔想承認
但事實上就係你死我死 共產黨都係死唔去
亡黨亡國講咗幾多年？
只有做到中港區隔 保衛香港人利益 先係現實

個名有冇個獨字 重要咩？

陳雲又中

可惜一直屈從.

講緊主要發起人
唔好又係度搶功啦 自己搵番果期d po啦 連登一面倒反對架
到之後見真係work先開始有香港自治行動以外既人舉咋

跟大佬
之前又話港獨係冇可能
而家又話陳雲幾本書可行
點呀

就係寫唔出
而且城邦論只係散文小說合集

可惜連登仔一聽到陳雲就話共碟，只信那些矯情的泛民。連人地本書睇都未睇過就批評。

係 透過代議政制永續基本法
香港人唔需要武力解決當下嘅問題
如果議會冇用你哋又初選？

岩呀 唔止要戴口罩
全部人都要打疫苗
交唾液DNA樣本俾政府化驗先夠安全

幾個發起人都屌熱青城騎劫
自己早左上去又搶人稿

果陣已經係舉左好耐美國旗架喇
番去咪多次書先啦大佬

個幾件之後比人起左底比人屌到反艇啦，見人地做起左就插隻腳入去想做leader，做大台

所以咪話講獨派無恥，成日靜雞雞改歷史，將功勞放哂比自己，人地唔同你計仲屌返人轉頭

邊六本，買黎睇吓係唔係咁堅

咪又係得幾個熱青城係咗開post屌
人地比晒資料幾點上去,約左幾點
熱青城自己仆上去扮人地

呢個總結OK

係呀，陳雲仲話要打擊美國tim
熱青城日日係到打飛機

大家可以係 youtube 訂呢個頻道

好簡易，又有動畫

順便係google book 買佢地本書

唔撚想覆你=驚
所以我話雲粉真係好撚有自信

係呀，當我怕咗你班on9 仔

繼續國師又中啦

總之你唔信國師，你就係傻鳩

你唔認同係冇用，你班友字都唔識多隻 青城派平均學歷有冇中六？鬼佬初頭唔理隻毒代表隻毒弱，之後如臨大敵又係代表隻毒弱，最撚醒係你啦

最搞笑嘅係，全世界因為某個原因都覺得好大件事（可以係真心覺得隻毒好勁，or係陰謀論有個目的），然後你班友覺得自己睇穿左係陰謀論，但你地選擇講出嚟話畀人聽你地睇得穿所以你地好醒，而唔係利用比其他人知道多d野呢一點去獲利

即係叫人唔好鳩戴口罩做乜？明明只要其他人戴就最大程度確保佢地唔會傳染畀我，我點解唔想佢地戴？我自己唔戴咪得，辛苦果個又唔係我。

一開始傻根個理由係戴口罩會令外國人覺得香港係疫區，而家呢？又唔中啦老屍

青城派學歷低？ 我諗你真係無讀過大學
入面大把你所謂字唔識多隻既熱狗

城邦論其實值得睇
起碼有論述有路線
而家獨派除咗等外國救 暫時未睇到咩計畫
係陳雲同佢啲信徒太on9
以為自己睇法先係唯一岀路
對其他人冷嘲熱諷得太勁

中共仲未縮，國師就縮了
睇到好老尷

冇證冇據又成日網上鳩噏唔中，邊個信

一畀人批評就話人飯民，其實只要一個唔理香港政治嘅外國人，齋睇傻根之前反疫苗、講哲學/科學就睇得出佢唔識 呢種垃圾因人廢言就啱，係你班不學無術嘅毒撚先幫佢兜，但水平更低嘅你地兜得好肉酸

好似早幾個月果單講quantum mechanics, d物理佬出尼指正佢錯，班弟子就話人盲信權威呀陰謀論呀飯粉呀 一定係成個物理學發展史都係飯民嘅陰謀啦

其實，我都冇了解過佢啲書每本講咩
唔該哂文匯報

同意

美國保守派睇正流眼淚

香港自治行動 6月已經去日本舉旗

6章66條魔鬼👹惡魔法

你咁講黃之鋒2016已經connect左盧比奧添啦

你好撚天真
係理性嘅14年一早比普選你

對中共唔岩囉，因為大1統係支那人同大部份廢老既核心思想。 除非支共內亂，2廣獨立，立香港為首都，美軍介入建新香港
咁大中華膠偏安既心理就係戰勝大一統

美國總統既仔 retweet旗隊
我未見過 佢有retweet黃生

講事實。你要送頭，唔姦你姦邊個

噉點？冇話旗隊冇用，但唔係唯一最大作用囉

人地真係走入議會，本身呢個動作已經有用過舉旗，你陳雲入到去嘅仲洗乜上fb 打英文？

當然泛民本身班友又另一回事

戇鳩。無舉美國旗，人地美國視香港為中國咁樣對付啦

陳雲對中共嘅信任完全係來自佢大中華膠嘅史觀

當中共係皇帝、佢係士大夫，覺得可以愚弄下

見到上面個傻鳩雲粉個到雪雪聲都覺得好笑
舉下美國旗就爭著幫國屍攬功
上面有人post哂佢d藍絲言論/傻鳩言論又扮睇唔到
屌佢就屈鳩人泛粉笑人睇唔明
你地國屍自己都鳩縮啦你班傻鳩雲粉仲係度死撐

你地d智商上限究竟係咪得50

又一個未瞓醒毒撚

你到底知唔知香港點解係香港？fing下美國旗就值得美國攬你？ 連陳雲都冇你咁on9

城邦論1同2都係天窗出，呢間以財經書搵食，應該唔夠膽再賣
其餘四本都係次文化堂出，彭社長應該頂得住照係書展賣
二樓書店或者有少量存貨

9吹永續基本法可以改變香港，同9足35+可以改變香港，其實有咩分別。反正都係9吹，我都可以話如果我每個月有十萬收入，就可以改變香港，唔洗咁多死入傷。

唔好扯開話題講dna或疫苗，你肯答我未，冇藥又唔戴口罩，點樣防止武漢肺炎?

舉美國旗係關鍵。唔通香港係成班係共諜，人地會救你？BNO 肯平權？

最喪個本叫陳雲激語錄，將facebook留言集合成一本賣，相對嚟講係最無內容組織。

你班黃屍，偽獨又咪要抄陳雲

你奶人陳雲唔該俾返d credit

毒撚八奇思考領域

你睇多次城邦論啦不如？

你想討論城邦論乜野

城邦論係理論，如果無理論又談何實踐

城邦論有講香港點解係香港，即係答左你點解舉旗唔係關鍵

證明你根本冇睇

都講咗有藥 係你冇睇新聞

美國最後唔代表唔可以放棄香港

利益都唔理就更加唔會理果幾支旗仔

算啦你，連城邦論都唔識，大家知識水平差太遠

連登仔仲撐唔撐侵侵好
講嘢啱唔啱唔重要，重要係邊個講。條友講嘢啱聽，放屁都係真理。

比個 challenge 大家
就係呢
試下一小時內唔好去想像粉紅色的大笨象係咩樣

岩喇岩喇 槍打出頭鳥
國師有遠見 為人又夠搶口
呢d時候係要出黎忍辱負重

閱讀報告都幫佢做埋

BTW 我鍾意佢講舊時香港啲書多啲，可能政治書話題沉重啲

本民前冇記錯係後雨傘時期先出現，15年年頭先出現，一開始搞反水貨活動。

本民前一開始唔係支持港獨，15年補選嗰陣都係。係民族黨出現後，佢就開始支持港獨，青年新政都係咁（嗰排鄺葆賢退咗黨）。16年選完之後，民族黨發聲明唔開名屌本民前青政係偽獨派，政治立場模棱兩可，呢個Facebook應該有記錄。

香港人政治記憶似金魚。佢會記得陳冠希淫照事件，但唔會記得泛民勾結中聯辦；記得14巴港女，唔記得人力開水貨店鄺仔做糾察。

又話港獨行唔通，又話可行。
似乎文匯報D記者同編輯都同國師一樣癲咗。
又多一單傻人發現。

咁你咪貼條新聞出黎囉

美國一撒走，係的確會將百年基業丟失

如果真係死守住香港，咁你班傻鳩使咩送頭

又點呀, 龍門又搬走

舉旗嘅前題係遊行, 冇遊行你D旗用尼抆屎都嫌大條啦

你留意返, 我最開始話舉旗有用但唔係關鍵呀, 正如遊行一樣.關鍵係美國根本唔會捨得放手, 係你班柒頭死都話舉旗佔全功之嘛 係咁易嘅話陳雲就唔洗寫城邦論啦on9, 青城戰狼

城邦論係現實政治，政治啟蒙，本土論述。寫城邦論又舉旗咪證明有理論有行動，呢d先係做實事

無美國旗，你班傻仔行幾多次遊行都無咁大影，個noise 邊得黎咁大。送幾多個頭都無用

國師一早叫爆眼少女嗰刻就停，美國要出手既話就已經有晒籍口，係你班黃屍偽獨要出之嘛

理性同普選兩回事
中共就係咁

迷雲黨d質素真係抵撚到仆街
你又知d女仔係送頭？陳彥霖係咪又送頭？
你地知唔撚知自己講緊乜鳩？

本質上就係美國唔會放手香港, 所以遊行舉旗先有意義

有人出去遊行, 你班契弟先有機會fing旗上鏡

冇因邊有果 話你地係中二毒撚真係冇錯, 夜郎自大

同埋點會冇人舉旗個遊行就冇用?

最大幫手明明就係班狗 美國需要香港, 一百幾十萬人上街, 成個中環D鬼佬lunch食TG, 唔洗係舉旗都有籍口做野啦, 真係睇得自己咁大

當你講得呢句已經側面證明咗 戴口罩對防範武漢肺炎係有效啦

明知武力唔等都照出，最後衰左就係送頭架啦

咁本質上靚仔，d女對你有興趣，亦要男人肯撩女識講野先溝到架

遊行=你答一句我答一句。舉旗=識交流

無舉旗，你班傻仔遊行幾十次200萬都無咁大noise

講咁耐都係你班毒撚睇得自己太高, 又畀唔到客觀確實嘅證據 除非你證明到冇人舉旗美國就絕對100%唔會出手

一百幾十萬人上街, 販民去美國, 攬炒登報, 成個中環D鬼佬lunch食TG, 唔洗係舉旗都有籍口做野啦. 舉旗先出手? 你以為美國係保衛緊佢支旗? 陳雲都講美國為利是圖. 你呢D弟子就係聽D唔聽D, 學晒D衰野出嚟顯醜

叻啦叻啦。至少我地呢邊保存到自己，無損失折將

做下野舉下旗打個卡就可以make noise，咁做咩要送頭，仲唔認自己死蠢

國師已經俾出良方，你班人早d跟咪乜事都無。你自己都識講，香港對美國有利益，咁draw attention 舉下旗咪得囉，何必打生打死

不過我知你有聽國師話，所以仲上到連登既

的確係舉美國旗引起侵同美國愛國者關注啵。
美國國旗象徵自由，美國人見到美國旗，
就諗返起建國先輩既英勇事跡，光榮萬分。
侵之後就將香港自治帶入中美談判議程。
而陳雲亦都講，美國之後會幫到香港咩地步係美國既事，
無話舉完旗就功德圓滿。
美國唔放手既前題係香港人敢反抗，軍事化，
宜家只係漫長抗爭既第一步。

相比起泛民港獨送頭抗爭，
陳雲真係高手好多。

所以話老共支媒成日都捉錯用神錯判民意

打泛民就仲係講緊禍港四人幫幫班老野
打港獨就以為青山陳云佔有重要角色

當然我唔排除佢地特登搵錯人黎打

美國需要香港，洗鬼你draw attention

屌講咁耐原來係連自己都唔知自己係乜，唔怪得以為fing旗仔就有用

咪白痴啦，其實你班青城契弟係咪除咗陳雲講野之外，唔睇&唔識國際經濟政治？

不如你答下我美國冇左香港會點先 諗起你老母就英勇啦。draw下美國平民attention就有嘅，咪又係畫面好靚d frd囉。對大勢有影響力嘅人真係唔洗你舉旗都要攬香港，唔明就讀多幾年書

樓主呀, 望下樓上幾個青城契弟D言論, 就明白陳雲不得志係自己攞尼. 正正經經收D正常人跟班唔得, 係都要搵埋D不學無術嘅中二毒撚

講完半日都拎唔到實實在在白紙黑字/數據出嚟證明係因為有旗先攬香港 (相反每年有幾多交易量呢D數公開晒嘅). 話fing旗令鬼佬記起祖先英勇事跡光榮萬分(好辛苦用到2個四字成語), 中美港三者之間個利益糾纏又唔識, 覺得fing旗所以有人攬, 攬你係出於道德正義, 咁撚天真點搞呀?

口罩論又係on9, 明明其他人戴自己唔戴就可以保證自己安全, 人地熱又唔係我熱, 佢地買貴野又唔係我買, 係都要篤爆個謊言, 咁到時D人唔戴口罩蝕底嘅係邊個 靜靜地贏唔得嘅?

結論就係, 青城弟子所作所為根本係means同ends完全唔一致, 佢地淨係想要話畀人知自己好醒、自己有功勞. 但問題佢地讚自己嘅方法太粗糙又冇腦, 陳雲收埋晒呢D柒頭點怪得人唔畀佢上位 眼見住販民班蛋散搵錢嘅搵錢, 做英雄嘅做英雄, 去美國嘅去美國, 而佢折墮到80萬都要眾籌...... 當然啦, 可能傻根個ends都係想做一個社運毒撚

笑撚死人，莊閒都未撚分得清，學人講國際政治。
香港係契弟，美國係大佬，但係依家香港有一班忤逆仔，損害大佬利益，
如果香港人無辦法驅逐呢班忤逆仔，美國佬點解仲要照住你？
你無聽過台灣有學者主張係台灣劃一個行政特區，行普通法，吸引香港金融人才？香港呢個東方金融中心既位置，大把美國契弟爭住想做呀。
你講撚到香港人企定定等美國佬打救就得，世界上有咁既免費午餐？
你身為契弟都唔肯搏命，憑咩要大哥黎救你？

宜家舉旗就係一個外交gesture，話俾大佬知香港仲有一班忠誠美國既人，
咁撚簡單你都唔撚明？

第一句睇得出你乜都唔識, 莊閒都未識分嘅係你

美國可以唔要香港就一早做左, 你以為新加坡係乜?

唔好將自己睇得咁高啦。
香港同新加坡都係美國既契弟，契弟之間競爭大佬唔會理你地。
中國改革開放，進入世界市場，中西有錢齊齊賺，
但係習總宜家擺明車馬挑戰世界秩序，所以美國咪反你抬。
香港本身食開兩家茶禮，宜家咪要選邊企囉。
你唔知道美國已經吹緊風取消香港獨立關稅地位？
井底蛙仲要串串貢，唔撚屌你都唔鬆化。